[大埔撚入]垃圾Now TV訊號問題話要12:30 左右先整好

係咪全部大埔撚都係

屌佢老味睇唔倒場獌對軌